黎智英赴美會面蓬佩奧 何韻詩國際發言被打斷 〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

HOCC攞埋熱門歌曲榜NO.1啦

PAKHO DEANIE 都勁多歌入榜

1.HOCC 是有種人
3. 撐(HOCC AND 台灣歌手)
7. DEANIE 明星
9. HOCC - 鋼鐵是怎樣煉成的
10.PAKHO - 我的宣言
13 HOCC- 木紋
19 PAKHO - 傳聞
29 DEANIE- 赤子
30 HOCC- 勞斯萊斯
32 DEANIE-倦
33 DEANIE - 星塵
34 HOCC- 代你白頭
35- HOCC - 光明會
46 DEANIE 老鼠安 - 教我如何不愛他
54 PAKHO- 百年不合
57 HOCC- 化蝶